بالفيديو.. عمليات الجيش السوري ضد المسلحين شمال حي جوبر
 أعلن مصدر عسكري مقتل أكثر من إرهابيا خلال عملية عسكرية للجيش السوري ضد جماعات مسلحة في منطقة المعامل شمال حي جوبر شرق العاصمة دمشق وأوضح  في تصريح لوكالة سانا أن العمليات أدت إلى مقتل أكثر من إرهابيا بينهم أجانب ومتزعمون وإصابة المئات وتدمير عربات مفخخة وقتل انتحاريين قبل الوصول إلى نقاط الجيش مضيفا أن وحدات من القوات المسلحة تصدت للمحاولات المتكررة لإرهابيي جبهة النصرة والتنظيمات التابعة لها لفك الطوق عن المجموعات الإرهابية المحاصرة في منطقة معامل الغزل شمال جوبر ونشرت وكالة سانا مقطع فيديو للإعلام الحربي حول عمليات الجيش السوري ضد المسلحين في شمال حي جوبر وأشار  إلى أن وحدات الجيش دمرت خلال عملياتها دبابات و عربات مدرعة و مرابض هاون و مدافع و عربة مزودة برشاشات مختلفة العيارات للتنظيمات الإرهابية  سانا ياسين المصري